大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

仲嘈乜撚野集合定分區？
我地最多就係和理非
和理非要靚要震撼咪去港島聚人遊行
分散狗力又得 打卡靚靚又得
勇武各區各自打狗 遊擊閃電戰又得
總之全世界人一齊出黎賀佢老母！
兄弟爬山 各自努力
不分化不割蓆我地先有機會贏架！
黎個運動冇大台架 洗乜有共識？

十月一號 賀佢老母
光復香港 時代革命

同意幫手推上熱門

1/10

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

2/10

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

所以咪話 兄弟爬山 各自努力
既然達唔成共識 點解唔一齊做？

推

3/10

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

屌，反正全部出晒黎，過到海就過，過唔撚到就自己區

再唔係唔出黎,響屋企窗口掛條直幡"賀佢老母"都伸得

推啊！

全部人出黎呀！

tui